[是日1Q] 有咩booking唔駛預約

3點開估

Booking就係解預約
乜撚野有咩booking唔駛預約
末期語癌？

no booking, 唔駛預約

Full booking

冇咁正路

但接近

Pish

4點都仲未開估

1999

Sor9ry😅

答案：facebooking

唔掂

🤦‍♀️好難幫到你喎 ching

Heart broke 鯨

即刻落車，唔好係架車度

冇需要😐